中國人賊性難改，就算中共倒台都無用

見未消失前嘅自由版知乎就知，反共還反共，大統一思想依然要堅持，新疆西藏一樣無得獨立，更何況係係更低等嘅南方人？

品蔥幾時被消失ga

中國人是要被管的.jpg

前排呢度好似有人吹奏品葱